沉船撚 有冇人好易對人有好感

話說小弟最近係老蘭識左個女仔
樣靚身材正（有照到 見過光）
同佢一齊係舞池玩左2粒幾鐘
最後交換左snapchat
開頭幾日都keep住有秒覆
之後開始唔覆了

係人都知落得去蒲就唔可以動真情
但佢開始唔覆果陣
真係有失戀既感覺
成日覺得會唔會係佢唔小心miss左個message
好想搵佢 但又驚佢覺得我煩

跪各位巴打屌醒我

垃圾

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

叫多啲雞吸經

老蘭既雞都好溝既?

玩左兩粒幾鐘都食唔到？

樓豬冇撚用

不了

佢同成班frd一齊

我駁唔到

講真 要帶走一定走到

冇咁既膽量 加上有之前既陰影

隔3-4分鐘就睇下佢snapchat 有冇新動態

去老蘭都動情又真係垃圾D喎

我係
但佢真係好靚
第一眼睇佢 好似韓國女明星 尹恩惠
條腰又幼

你話如果係其他場合識 例如同事朋友我都會覺得理解
真係LKF真係 巴打回頭之岸

佢話係班frd叫佢一齊落先落

咪一樣係LKF

我對呢種咁識收兵既女 真係0抵抗力

所以回頭之岸 隔一排無事架啦

射落個mon度當屌左

生活圈子冇咩機會識到異性朋友 係得呢個地方

我得佢snapchat 圖都冇張 點射

禮拜五落去又識過個 經歷成功失敗再成功再失敗
最終都有機會識到個真心既

snapchat唔係有相架咩

老蘭

問都唔敢問？

落一落club 幾廿個男仔拎佢contact 未計平時出街都有
你覺得你憑咩吸引到佢
無就唔好咁多幻想啦 真係對你一見鐘情咩

我落去通常都係stand one night
上次係佢主動過黎我先有野玩

冇icon架 好似係

咁睇黎你都唔係樣衰
唔好心灰

「加上同佢一齊落黎既果幾個frd都係靚仔靚女」

我都有咁說服自己 但冇用

唔樣衰有咩用 個樣唔突出都係溝唔到女
唔上唔落

真係雞 難怪真係沉船

落多幾次就睇得開

唔值架咁樣

樓主放唔低嘛
都好過咁天真易動情
呢度係香港呀 落得老蘭有D姿色醒少少既女都識點玩啦
一係抱住阿Q精神去追佢囉

佢已讀左我三次 我仲繼續搵佢 ？

不過你ons過 姐係都落得唔少
咁都令你動情 係你鐘意果type定佢識玩
Snapchat咁耐無約過佢？
如果約過去到呢個情況就算啦 過一排你都唔記得佢架啦

咁收皮啦屌你老味 又叫人屌醒你
你自己都唔肯去醒邊撚個幫到你
見到就燥鳩 真係好撚鳩柒廢呀你屌你老母
雞都好沉船 正正經經搵個啱feel嘅女朋友仲好啦

冇約過啊 咁快約 唔係咁好掛

呢個岩feel 現實中識既 冇一個岩feel

睇你ID似係食開雞 咁冇人屌得醒你喎

我都想係食開 就唔會好似而家咁煩

識咗一日都無傾咗計都唔知有無十句
仲同我講拍拖會啱feel？
是撚但啦 你都咁諗啦 追囉屌你老母
唔撚屌醒你啦 垃圾 無撚用

叫雞先會沉船 唔通你果條女

如果傾得唔投契 但仲要日日sc 比你都覺得悶啦
仲要條女生活都應該多姿多彩 唔係宅係屋企得你搵
唔好打算而家約呀 諗下都覺得chur
有冇信心溝到 你自己應該好清楚
醒啦喂

我講既係佢既外型 好岩feel
我已經冇搵佢好耐（2日）
不過個心一直揪住揪住咁

係咁用既咩 sorry用錯詞彙

留精不留情